集思廣益 收暗口費 定 爆大獲好

爆大獲幫到唔少人

收錢就幫到自己

好頭痕

收人錢財，替人消災。

仆街另計

收完暗口費之後搵人爆佢大鑊

收黑狗錢搞手足？

收錢可觀就忘記咗佢啦

對一啲人黎講佢係好人
爆完會變仆街
(睇大家價值觀，7:3感覺仲係好人
不過人品評價一定跌

圍內嘢

唔可觀

你有答案了

收完掩口費你覺得人地唔會滅你口咩,
咩人先最守到秘密你自己諗,
佢地比得掩口費你,
一樣比得錢出面d人買起你

咁一定唔會先